機場係優先！！！！！

機場我地之前搞左兩三日即刻就整禁制令
姐係代表我地方向正確
地區唔係唔緊要 但開始偏離左個主線
因為一開始光復係鞏固民意 但818都睇到民意一直係我地依邊 咁光復就可以唔洗搞
因為每次光復都有大量手足比人拉 而且變到好似為去而去咁

推

一定係，鍚佢春袋

91機場

Push

機場先係春袋

機場呀大家！

左膠5毛唔想我地去係因為真係春袋黎

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

機場一塞影響太多

828 反送中metoo集會Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

機場影響既唔單單係香港

其他國家都影響既時候 你覺得佢地會唔會屌柒個政府

機場

九月一日開始，逢星期六日，塞爆機場交通！

一有機場行動就有人出盡力阻止

我地要用最大既努力 去推撚冧呢個政府
我要下一個管理香港既團體釋放所有因為抗爭而入獄既義士

勇武巴絲係機場勇武都得 唔係叫你地衝禁區 可以控制現場保護和理非手足

係機場唔好戀戰，塞完就走，繁忙時間達到效果就閃

最重要不被捕、不受傷

推倒個政府之後光復18區我都會出 但機場真係重中之重
唔想再有手足比人拉
悶係悶啲 但悶住咁贏好過刺激咁輸

幫手推

推到大家有共識

機場呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

手足

希望三思

我覺得機場可以去
但如果長期只有機場活動，恐怕會令成個運動停濟不前，間唔中都要有新活動先可以令傳媒有新內容可以報導，繼續吸引外國關注

機場活動同新活動要相間咁進行先可以令呢場運動繼續落去

大家點睇？

各位手足呢個星期狂推機場post

機場見啦

推
機場係春袋

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推